欅坂46暨日向坂46交流區第一百零五回 森田ひかるお誕生日おめでとう！

[quote]
るんるん19歲生日快樂！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評延期中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評延期中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

留名，眼鏡大園玲Q爆

屌 唔記得改template

Happy birthday ~~~

LM

生日快樂

光b生日快樂

香隊

大佬改未

聽日先

禾光

光b大法好

留名

lm

るんるん生日快樂

Lm

關唔關你本身部機個setting事？

重裝

應該唔關
Setting都開哂允許通知
而家重裝咗再睇下有冇彈通知

Online無觀客敢賣4600
班女窮到咁？定係當自己天團

終於收到唔該晒各位

詩織都會跳今次live?

咁今次真係再出發大聯盟全員喎
今次七單C邊個企呢

咪又係小林

咁佢都企好多，五、六單佢係鐵膽代C黎架wor
唔好迫死佢啦

想睇多次理佐c

再出發大聯盟

risa企C中段個排舞嘛嘛地，小林果個正好多

Nep League成班人都喺度蝦nibu

不過幾鐘意理佐個feel,跳到厭世咁，新7單咁
小林就有一下跪地旋轉好型

睇完有吉個節目同nep league有少少沉迷nibu

呢集個節目效果真係唔錯
四個人都有發揮
Nibu都唔知真傻定扮傻
佢有份答嗰啲就冇錯
唔駛佢答嗰啲真錯曬

我覺得係因為鏡頭影得唔好
佢攬住habu嗰下拉咗近鏡影住佢後尾枕

topic叫春來草自生

咁先勁
本番真實力 外野大喜利

Me too

咁QQ邊個會唔鍾意

跪地旋轉係takahiro絕學嚟

識啲嘢

不過我都係鍾意鈴本版多d

真

果期咁多個代c都係佢跳得最好睇

真
其實risa都幾有自己個人風格
中間掩耳仔嗰到幾特別
小林反而我覺得佢仲未收放自如
當然佢有底嘅
不過未拿捏到最適合自己嘅style
當然佢哋咁耐無出來可能有進步
啊光其實代黑羊都唔錯
表現力幾好
仲唔會遮住後面添（講吓笑,唔好打我）

欅再出發之後想睇多d唔同人企c，風格唔同咁先好睇

好期待16號唔知會有咩驚喜

所以我其實好想睇冇平手個幾個live

幾時學乃咁出個video site 俾人睇嘢

調番轉講佢地又冇到多show到可以開video site掛

計埋平假出唔出到

我估如果有驚喜都係9單初披露/紀錄片歌
2期生嘅歌
不如開場來個最後一次21人slient majority
21人的未完成
之後28人上台
承上啟下

其實同葬神巴一樣
我都想睇無平手嘅live
我覺得天同遠藤都有啲centre feel
夏鈴上次跳nobody都幾特別
可能帶到新風格

好似日向個出道咁平假開場日向散場咩
都2020年仲21人

都2020年仲係黑羊

想睇保乃c

b站好多，你可以搵下

小林無做過咩扣分但我真係無get到過小林魅力梳
牙光幾好

想要舊個d

而家召返21人同場會唔會開片

直接上演住死裡打

我明
即係佢同栗都企過一單C
小林做得無野挑剔，但就無咩特別咁

栗就企出黎有氣場，但又唔同平仔個隻

你栗跳舞真係掂
但個心態就差咁啲

高清得生肉 熟肉好低清

Live睇生肉都冇所謂啦

真係唔識講，其實照道理做欅最辛苦應該係擔泥式練舞，其次先係返偶像本質握手，綜藝節目招個人人氣

佢咁耐都係企前排，同出show無咩點缺場，你話心態好差又未至於咁

藝能人既表演但用偶像式手法經營
雖然以前好想呢廿一人變成固定團體
但始終個名都係under48再under46
唯有向前看啦，二期新二期都好多好女仔

洗鬼出新歌咩

係咪淨係東蛋碟？

唔知
其實呢啲料啱唔啱都唔知

之前Ptt睇
應該賣一隻都夠賺，所以先下半年賣多隻欅共

難聽啲講，唔係平手脫退未必咁好賣

再睇下欅共19成續會唔會跌

d碟鋪咪又貼平手最後既欅共

無限loop

平手最後系列

貼完平手最後可以貼平手走後最初

紀錄片如果落畫出碟又可以繼續賣平手

睇下幫唔幫到你

不用分得那麼細反正都係同一間公司賺

情動正是這樣

個個鏡頭都要擺鋪士

井口走左，一時都唔知邊條隊少人打分d

發覺二期成日都不自覺孭好多嘢上身

個個都俾咁大壓力佢地要帶起番欅坂wo

栗個ig係咪收咗皮？

係

mb努力彩排緊

関家姑爺留名

愈睇愈靚

我老婆wo 梗係靚

做咗認知先

飛到過去先

美人

二期都係好女仔

唔覺意開返梨加同775去整麵包嗰集嚟睇，除咗好諷刺之外，

成團人啲反應藝真係完全唔掂

有啦有啦

又可以估跳邊單啦

幸阪個blog寫到好似由遴選嗰陣就已經暗戀緊森田咁

如果個無人live 有跳新單，18/7仲唔係打新歌

nibu 上村 lm

q 到爆炸

說好的 FL pick up呢

溫馨提示
欅ライブ淨飛賣緊了

應該得我咁白痴唔要gd 都買埋fc 版

網上live嘅飛都會賣曬架咩

咁你啲goods點 寄去邊=.=

唔知因爲個會員地址我9寫😂😂

睇下佢到時會唔會再要我寫地址先

唔試下寫去轉運？
雖然郵費係金d

我尋日比完錢先發覺我16號唔得閒

希望個日準時放工啦

雖然就算係我都係要搭車個陣開睇

果日準時收工集氣

你唔係請咗假咩

冇請 不過入左紙早一個鐘走

攞咗假都唔得閒睇

照攞手機開，獻一view

求神拜佛準時鬆人

個個都咁早收工

個個都講到話走就走

唔知佢掛呢個名牌係平時欅寫 定 其他show用

原來larme又選model

唔知泥膠仲去唔去選唔選

定今次搵松平去

點解你寄黎我地度

Larme頂唔順轉咗網媒 無實體書出了

*點解你唔寄黎我地度

似係欅寫

又夠鐘睇大園メモ

光寫字又幾靚

好似個陣平手都有個專屬位

同埋咁樣係咪1/2期又係分開車

咁1/2/新2期一世都唔會熟

會長

有代溝

光細粒d 定細守細粒d

但係啊光真係好細粒

光得150.xx

光b

一期就可能有人知

大圓個圓面樣好正

爆料大會

咁睇黎應該住宿舍 2期？

會長做朋友一流

岩 我女友世界一

唔係老婆啦

Zoom完了

下集有廠景

未結婚唔亂叫啦

次回は「私も下さい澤部賞！澤部タイマンバトル！①」
先日澤部と対決しなかったメンバーが、欲しい商品を持ち寄って澤部に挑む！
しかし、今回は澤部がこれなら対決してあげよう！と思える喜ぶことをしないと戦ってもらえない！！メンバーはどんな方法で澤部のご機嫌をとるのか…？
#欅って書けない

應該都係幾個幾個輪流上咁

日向竟然有廠景先

新衫

換季啫

好在有春日陪影山俾人bin C

咁快手...

呀影真係好可愛

運動坂

又あゆみ

ぶりっ子free style

佐佐久:私だち！

影山:

阿彩個頭好似柒左

見到塊面爆瘡

比較想知當日果兩個staff係邊個位

成車坐(做）晒

最後排，因為五個位

今集真係好正

三期都開始學壞

や印呢個設定非常好

抽中咗fc飛個特典6

期待之後隊長個「私たち」

文春又有料爆

咁佢卒左又冇乜問題既

上次有埋仔相
今次冇

冇咩睇頭wo

同埋屌個title係要加埋禾栗個名落去

10000hkd收

Ok放比你

你走開

未click入去時嚇親

好QQ

最後嗰到

執柒

又推高個期待值

種子花咩事，係咪唔夠人課金呀

話個團執 咁梗係最重要

改名獨立

你咁講佢會唔開心
要讚佢型

通常咁樣扮到有大件事，最終又係廢廢細野

好似小動物咁好得意

可能係宣告出等咗年幾嘅九單呢
話曬係無平手嘅第一隻單wo

我驚佢既所謂歷史重大事件只係9單換新C
咁我會笑出聲

但森田飯可以準備起哄
我諗煲到咁大，應該都係換個二期落去

執柒左佢算啦

之前有人投票都係㨂佢做新C

所以算咩歷史大事

你話佢真係執就話者

agger，你話改名做平假名日向坂就話啫

好無聊我睇左d咩

其實上文下理可以解做個live當重新出發
唔關咩9單事
最後又清唱首舊歌完節目

投票呢D野營運邊會睇

正呀講完歷史大事之後出呢d先係我最期待既畫面

出九單換新c對我嚟講已經好重大

換左制服 我就唔信會接埋

牙佳條片有一半時間係outfo

做定心理輔道同準備啫，
上次YouTube都以為出....

好似話隊長講下星期レコメン有新歌聽

我覺得似係 誰鐘 初live披露既機會大過9單

新二期啱啱入團無耐 唔通又要人執包袱走咩

搞到咁都唔出九單

果然個個都黑衫

戴住口罩跳？

好似係

但其實出晒汗個口罩濕咗係咪已經冇用

好多Tom嘅毛

到最後如果係紀錄片上映日期確定...

雷聲大雨點小

屌你老母pick up呢

失策老師日向輪住上咁

到史帆 若林唔知敢唔敢再偏心

直接上vivi封面

個頭好能mk牙

好臭串

今次可能到 澤部 衝出黎奶

調返轉嘉賓偏心mc

Amazon預訂已經冇晒貨

遲啲可能到若林真偏心嘅鈴花同久美上

實有幾會 又可以讚到鈴花唔識反應 同 讚到cap怕羞

澤部有發聲

咁我諗都唔多機會係到
上次武元上abema個個 表演都已經唔算好

京子小尷尬

佢嘅功能淨係去開鎖同畀鏡頭影件衫

個頭唔係MV個個頭咩

個頭同我一9樣

又確實有啲yum

長沢都仲繼續開ig live

我早幾年已經想試下耳圈染

1000人都唔夠

想知佢個FC仲有幾多人留低

入左一陣諗住花生
竟然無人回彩人+扑野內容
定黑個d比佢block曬

試未 幾正

井口終於肯出樣 好感動呀

block哂

平仔好可愛

好きになれ

君がno.1

生日帽

呢張好睇過cover

平b好得意呀屌

佢兩個頭好似key落去咁

nako個twitter要佢follow既人先問得

仲以為佢敢夠姜俾人任問

佢搽化妝水個樣好好笑

有人問佢同彩人幾耐扑一次,鍾意咩體位

cls

井口既nako兩邊d comment真係兩個世界嚟

係咁用力捽捽到啲肉好鬆弛

咩叫44：30 八點半

佢日本時間23:00出
咁加44個鐘30分
咪夠鐘開show

之前井口同細佬煮嘢食條片都有講
意外地得啲溫柔嘅comment

留意井口既估都唔會係因為佢既IDOL力
拍拖? WFC

自己拎黎

Nibu俾小藪點名上節目打fortnite

大園

白滑

佢2個真係宿敵黎
大食又贏
在團戀愛但事後觀感又係井口贏

正到

都係早d訓算
得20%特攻點都追唔到小坂頭100條線
打到115位已經係極限

我係平均咁打拎最多嘅key

想問下個live係咪要vpn先睇倒
姐係有可能買左無得睇

台灣個邊講有機會要

不過我諗要搵都搵得link睇
或者遲啲上b站睇

裝vpn啦

33:30

#欅坂46
#LiveOnlinebutwithYOU

其實井口拍拖真係會祝福佢, 只係估唔到佢真係會走

On9仔仲比錢睇live

希望順順利利

呢張好似係台㡳

32:00

就呢舊黑色野側面影入去吧

成日覺得欅啲staff 係production 上面做得幾好

但係係marketing 上面好似唔做野咁

我地不嬲都係靠實力唔靠公關㗎啦

專做7野

需要做marketing 咩
日日都有人自動波講欅
一下就最後之平手

櫃門都影

30:00

練舞練到罩都爛埋

廢鐵桶
生鏽網
搭咗個台

愛上她了

買！

最愛廢棄工廠風

死廁撚

聽日先買飛會唔會賣晒？

online con 點會賣晒

佢都應該唔會多人睇到爆ser掛

zaiko感覺會爆

心血少，唔好

睇一秒lag5秒就仆街

可以用alipay比錢, 自己諗

有gds賣

不過好能hea

音game遲啲出欅共和國19

成員係咪又會賣廣告

平

又漢字欅又粉紅三角logo
唔通

已買zaiko,求神拜佛唔好lag

片假欅

出得4隻色唔通

開under定又招新人

啲人唔係話係吉本坂咩

定啲啦 將欅入唔到選拔嘅落under啫
又想害幾多好女仔

吉本應該係橙wo

吉本坂橙色wo

得我一個睇完覺得係橙色咩

同埋有人屌第一張相仲咩仲用漢字欅個名

啲字就似橙色
係個4塊卡片個到啲色難認

電腦分析 65%係開under, 35%係招新人

透明化咗係難認啲

我無論睇字定卡都係桃紅色

覺得只係4週年所以有4個三角

一車車好女仔運入去欅坂

不過如果開新team點分
如果欅得番班第一期死梗

土田：等咗咁多年終於到我做C

ching們係買zaiko/ stagecrowd/ 樂天?

緊係跟sony爸爸啦

係fc到買咗係用咩睇

Stagecrowd

冇可能又招人呀，2.5期岩岩先入左黎冇幾耐，9單又未出，最多分小隊做活動

好想快d到聽日

要另外申請stagecrowd acc?

到時係條link到拉落底就入到去睇

直情用埋架車做舞台

Thx

無錯 that's the way～👈🏻👈🏻😁👉🏻👉🏻

聽日個live點俾錢睇

Stagecrowd會唔會封海外想用電視睇

你哋係咪諗多咗

個個都變到有被害妄想

都明嘅

驚封就用zaiko

不愧係我師妹

可能係啦
不過啲goods又真係有4隻色
(鎖匙扣有4隻色三角形)
啲人又話欅改名桜坂
定係坂道有合作企劃
最近咁啱日向有粉紅色系制服
乃廣告套類似制服都係粉紅色
(純粹9up)

靚wo

透露咁多嘅咪無晒驚喜
我估依到跳that's the way

咁con 都係跳個幾隻ga la
又唔係多歌

好似好勁咁喎，但都無時間睇

聽日想聽到欅詩

咁上網一定有人錄低ge

*你可以在直播結束觀看重播。但重播並不會馬上開始，檔案由直播轉換會有相對的轉換時間。例如兩個小時的表演，可能最常會需要等待兩個小時轉換，才能觀看重播。請耐心等待，有任何問題都可以透過幫助我們尋求協助或是客服信箱尋求協助。

Zaiko好似有得睇replay

太好啦唔駛上B站睇重播

佢都會更blog

泥膠又更

我係欅狗呀hi

我真係好撚鍾意欅坂

上村同梨加都更BLOG,
大奇蹟日

全世界都要交功課

上村個個仲hea 過泥膠

係咪啲飛賣唔去
個個都被逼營業

痴線 上篇19年1月

懶過鬼

佢仲冇存在感過雙花

大沼 個blog圖 後面有rundown 之後俾staff

ps完再出

有冇人估到係咩歌

一齊出blog都算新聞

痴線 D人眼力好到

Twitter有人話會有不協和音

見到呢條link話冇archive

太陽, eccentric, 東京鐵塔

唔知點解 好有 雷聲大雨點小感覺

好似仲見到危險計劃同student dance

唔撚係掛

應該又冇unit歌個種

重大message:紀錄片8月上

咁反常仲不安

你地估有無人會暈低
btw你地錄音錄左咩？

大家都好清楚種子花作風

Twitter有人話改名櫻坂

係咪咁癲呀

我琴晚開始就有不祥嘅預感

唔通真係個粉紅色三角

原本都仲好期待

咁之前錄個段片為咩

不過個櫻字都係21畫wo
永續21人之絆

重新出發呀

無啦啦改名有乜用
除非係拆隊或者賣俾第二間公司姐

唔信啦，櫻色／粉紅好似係AKB用開wo
宣戰？！

我覺得只係跟活動Logo出嘅啫

改名感覺仲衰
希望係d人諗多左

換湯不換藥有鬼用咩

一陣應該趕得切返屋企睇live

而家完全冇心情開工 等放工中

真 全日淨係諗住陣間個live

維持欅嘅風格同綠色就最好，鐘意欅都係咁嘅原因，轉左即脫飯

你識條撚 冇左平手仲唔改風格就等收皮啦
內部消息新團叫ひらがなひなた

宣佈執笠仲有睇頭

Hea撚到呀

強烈建議宣佈執笠

度腰圍

牙佳twitter ig都成堆anti
狙佢youtube定文春
其實走左2年文春仲跟都唔知做乜

Fu醬blog係咪俾緊hint真係改名？

有無人知要打咩歌

唔撚係掛
真係改名重煉可唔可以炒下人先

紫色

又好似上次睡咁睇domain ff

嘩

咁上次又真係中wo

紫

定三期生？
全部日子都係有人入

定neru回歸

Neru回歸>搞隊新>再分拆多隊46

欅醬

分拆上市再分拆
Idol界嘅財技

5次紫色任何

理由都可以用返同一個
冇甄選就入團，對其他人唔公平

開定條link

大家FF啫，
單飛咗唔洗返黎啦

唔會啦 一改名好麻煩乜都重新黎過
唔通要fans扔哂以前d櫸goods咩
櫸坂呢個名一定會留芳十年無甘快收檔既

櫸真係要摺啦
某程度上

かわいい

等入場

有畫面了

改名商法

未返到屋企

開波

開始喇！

係office較暗電話個mon睇緊

咁 換任何C都無問題了
包袱會細d(喂

璃子好似靚左

係咪有大佬抽中左

係咪特登

身高差

土生同牙天夾住牙光

可能睇完隔離隊直播冇耐，覺得今日成件事好土炮咁

見到呢度啲巴打未

咁快有免費link😂

都幾多女Fans

廣告時間

都正常ge

人地講明6半先開始

so sad

歡迎收看"櫸坂46購物頻道"

大小守屋都咁正

個圓陣好似好細聲咁

轉圈快到out曬fo

理左剪左頭髮

圓陣果陣光依然比天同土生夾住

轉左兩圈頭已暈

都係因為咁 轉得快都睇到佢兩位

有cam錄，茜茜細聲咗

守屋

起痰

新飯第一次睇live 有咩要注意

新二期緊張到瀨屎

保持憤怒

拎2碌野當penlight跟住fing

每次睇增本都覺得佢好搞笑

我真係好撚鍾意欅坂！！！

Same欅手足

黎料

Overture

唔好同我講今次係最後一次聽依首咁澎湃既overturn

兩個顏色嘅三角形

啲字幕

好youtube feel

已經聽到HAM緊

我都係

係唔係即係平時會場D mon？

保乃啊

不得不承認
佐藤詩織真係無人能比

點解友香可以咁可愛

有點小感動

點解咁鐘意搞喊人

冇咗ファン嘅叫聲 真係差咁啲嘢

\牙光～～!!/

太陽

eccentric

一響怪人嗰吓起左雞皮

掛住平手了

想知貨車個3條友依家諗緊乜

呢part正啊

Ponpon

解髮箍

天天型到

天嗰下笑有啲正

好大粒瘡

會唔會太型

牙茜挑逗樣好正

土生兩首都型到爆

茜茜

車撚死你班仆街

光型到

牙光型到

Student dance

個景好正

好想知個場係邊度黎

每首歌都轉場景？

個場景高汁到課室

光B

雖然係無觀客，但啲製作一樣超正，尤其係啲運鏡完全有番櫸共感覺

笑死 玩switch

個棚算搭得幾有心

switch

Sony心諗.....

幫switch賣廣告

拎出嚟嗰下笑出聲

但係藍色背景燈 仲要用電筒不停閃 呢個場境

好想現場睇

天個下望鏡頭

頭已暈

嗚呀光b

天

天真係好正

個Lab係認真嚟料

無左平手先發現好多mb都有能力做c

嘩屌切鏡好撚正

製作團隊高汁

現場live做唔到呢個效果

好撚正

但係真係唔同feel

咁樣轉場會唔會太勁

好撚正呀屌

高汁製作

嗰轉場真係正

張飛賣9800我都比

小池mj

其實成場係咪得講野係LIVE

就算係Live, 現場Camman/導播都可能有甩漏，但呢場真心高汁

個棚好痴線高汁

啲鏡頭好到唔似live
係咪真係live嚟

真係高汁到似拍定

小池

終於到池做7單c

呢首幾時全員c一次

黐L線一鏡過切

MC LIVE都值啦

又有新人試7單c

みいちゃん正到

有D錄定啦

小池C version 有D偏可愛

頭先有一下演到camman隻手

係咁閃cls

換氣time

有種調皮feel 幾正

個live好撚癲

好正
另一種風格

都正常嘅

變到有d柔弱風，多種表現方式，幾正

正到癲

前半可愛 後半變型

整口煙先

我係欅狗

小池有氣場 黑化

真係好撚正

汪

真係值得課金！

仲未到屋企
啊天幾掂
佐藤有個shot幾正

小池小惡魔好正

想問會唔會出碟 真係好正

場景搭得好靚，mb仲要不斷走位，好癲

真係好值

香b

其實個live做幾耐

大部份都係女飯

有冇呀抽到咁多女飯????

淨係抽姓別女

係咪特登抽多d女飯

勁

成場都係著同一件衫?

我都估到答案係46，只係唔知點計

我懷疑佢依家換緊衫

終於有男聲

問d咁既問題

做媒

啲Fans反應唔係應該好撚興奮先啱咩

點解好似做訪問咁你問一句我答一句就算

爽死
條仔推友香

so easy

見到有個香港拎隊長推巾

條仔做咗咩好事？

毒撚怕羞

在宅士大夫

幾時完MC

呢題算最Basic

遠藤有種被老師叫起身背書嘅感覺

全部都緊張到食晒螺絲

真
心算都計到

新2都勁緊張

全部都好大陣屎味，好緊張

邊位大佬

唔計研修今次係佢地第一次正式出show😂

黎了

天天做C位有平手影子

換咗

天好撚正呀

同感

天c真係fit哂依首歌世界觀

大人呢首歌都好似好耐冇唱過

避雷針

天天最後果一笑

真係好中意天最後嗰下笑

嗰下邪笑

覺得之後営運揀下單C時多番好多信心（起碼今晚有幾個都做到嗰種氣場先），前題係 - 佢會肯攪下單先

理佐避雷針

水幕歌詞

Bb避雷針c黎多個割裙plz

歌詞
理佐

舞台效果一流

risa

避雷針舞嘅力度好似差左少少

再次感嘆製作

kksk

割裙想睇天天

條裙睇落好焗

避雷針果台唔夠闊

好歡樂嘅風吹

邊個跑入舞台

risa好型

碎玻璃型到

大製作

光b企第三排真係睇佢唔到

有call聲真係正

正撚到

型撚到

型到

狂犬c割玻璃真係有feel

攝影師哥哥好堅

降落Key

抹黑板

刷黑板好壞

好舒壓

淋紅油

刷黑板

好感動 shit

刷黑板壞D定凱婷壞D?

有無不協和音睇呀

小林c爆玻璃真係幾正

...

淋油

.......

Cls

咩事 聽唔明

下

真係改名

?????

last live
真係轉名

真係

癡撚線

改名喎

轉名了

真係收皮痴撚線

真係要轉名？？？？

癡撚線 唔係啊

即係欅坂46所有歌都係平手center

真係改名。。。。

班fan 鳩up 姐營運點解當真

屌呀真係改名

新名唔係問題 問題係會唔會以後無舊歌live...

如果改名都係好事嚟，見平假轉型咁成功，櫸嗰種型像又真係限住發展

心痛友香

真平手坂

屌你老母種子花真係專撚欅狗

好癲

Dllm種子花

唔想出9單去到咁盡

未必再係呢種表現模式

新二期真係好撚慘一場正式live都冇出過而家又話要改名

種子花on9行為吊咗我上水 吊你老未

人地改名就開晒記者會 呢邊改名就要推友香出嚟謝罪

改名嚟托咩 On9

幾好吖，重新出發，最緊要唔係解散

轉名......咁曲風改唔改
以後又唱唔唱返D歌
以後都無9單LU

無平手點叫欅呀

前一個鐘世界級
之後反高潮

改名通常有運行正面D

為左唔出9單真係乜都做得出
種子花😂👍👍

最後一次呢首歌

Last single

咁敲鐘同砂塵嗰啲點搞

Last live

仲嚟黑羊？

新曲

仲有新歌喎

以今場既水準行番欅既風格完全唔係問題

last single

姐係出埋9單先收皮?

!!!!

終於答到出九單先定hunter 落船先
多謝種子花

唔做欅狗了

改名冇所謂 成員一樣就得

大家都係櫻坂一期生

oh she pk ed

喊咗

!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我屌

改名先出9單

整成9單

新歌

冇人話有問題呀，以後一樣可以玩番呢個風格，只係第日可以試嘅嘢更加多又唔駛孭咁大包伏

改完係計9單 定1單

欅寫改名定收皮

誰鐘當9單？

話Last single
應該係9單

收皮啦應該
冇人再寫個欅字架啦

多數改名
請參考日向

我想睇澤部同土田呀

月向坂46

改名，重新黎過

夏鈴同光喊到收唔到

改名後係咪以2期生為中心

隔離廠都冇轉MC

係咪因為簽左CM先一定要出9單

隊長係咪都仲係香b?

唔好話mb
我都喊到傻

雖然會唔捨得
但可能換埋MC仲好

......完！？

最緊要Aeon爸爸繼續供養就得

改名之後繼續欅嘅風格 咁改名嘅意義係邊 所以我覺得風格會有唔同都會少玩番欅風格
利申想佢哋keep住欅風格

END?

想講粗口

真 一路睇一路喊到baba聲

似係真完

我冇諗過係咁

會唔會有encore?

咁星期六 音樂之日叫咩？

如果無武肺 記錄片無推遲
食住平手脫退個名氣
仲會唔會改名呢

櫸坂第9單以後成為日本第八個不思議事件

如果一個年代真係注定要過去嘅，真係要學識放手先可以有更多發展，做演藝嘅嘢就係咁

吓
以為會講新group名

係換mc就快
換土田做岩井好過
土田坐mc位唔係好掂

好似10月先改名

我好痛呀屌

平手一走個團已經冇得救 改唔改都係遲早既事
唔解散已經偷笑

宣佈左乜野？

人生第一個追嘅idol團

跳落泳池自殺

我覺得澤部先係問題喎
佢做下把位唔太好

無睇呀.......真係改名呀?

SHIT 真心ON9 wor........

日向係咪可以騎住佢地了

咁啱 我都係
仲要第一次睇live
變埋最後一場live

其實點解要改名
點解一定要畀人覺得欅=平手
唔可以畀佢哋證明畀大家睇佢哋一樣可以成為欅的中心
centre
9單隻舞同歌都好聽

改名都算了
如果真係櫻坂覺得唔多襯

重新出發好難講

欅收皮, 10月last con之後改名做櫻坂

頭盔可能聽錯

第一次課金變做帛金

有邊個會估到最後搞成咁
改名重新出發都係好事嚟

因為欅真係＝平手

改名就係為咗擺脫依樣嘢

10月開完last live欅執粒

同意 土田做得算係幾好

好似未講名

我都唔明 就算用返欅坂嘅名都無問題
依家改名就好似官方認證 欅坂=平手坂

唔爭氣咁笑左

碟都唔出 剩係配信

唉 真係改⋯⋯見個個喊到豬頭咁

可能解散後又走幾個

櫻坂 聽落唔型 冇霸氣

櫻坂呢個名真係冇乜霸氣

講真睇完今日個live，無平手大家都可以做到欅個世界觀
你改名算唔算扼殺緊所有成員努力，同埋飯依兩年既支持先

其實睇完今場 真係覺得冇咗平手嘅欅都可以繼續落去 雖然唔同咗人c首歌嘅feel係有啲唔同 但係都好正 有啲感覺甚至好過平手c

屌你老母種子花欅狗係咪前世殺左你全家呀

屌 +1

其實改名改色以後行咩風格嗰啲都係小事
可以改名但一切照舊，好似晌咁
以後上音番開live點處理欅啲歌先係大事

Agger, 唔同人c都好有feel

欅飯衰過狗

因為改變唔到 欅連續8單都係以平手為中心
呢個形象已經改變唔到
講到欅就一定係平手 平手等於欅

其實係咪以後又想跳返個d 歡樂曲？
所以執左欅

就係要轉風格 好似係

藍紫橙綠都用左 得返紅 粉紅 黃 黑白
唔通變粉紅坂？

平手＝欅 公認哂㗎啦

由武道館果陣已經係咁

我好似聽到sakura呢個字
但可能先入為主左

兩個人冇默契好難有效果
土田坐開嘉賓位俾反應
做mc真心有d問題
岩井同澤部夾d又推欅
點都好過兩個冇乜交流既mc

如果跟乃同日向風 欅唔會再紅得起

咪以後唔q跳囉
依家擺明佢地睇唔起d 一期生啦

其實換左c都唔大問題，今日更覺得天仔好大潛力

佢頭先最後個圖案係綠面粉紅底 好似係

好似話po完就del 咗
亦都唔知真假

做香港人仲要追欅
真係抵撚死😂👍

其實營運只係中返呢8單嘅回力標
8連C都已經將成隊嘢定位
依家終於要執返自己啲屎

仲有？！

如果換嘅 想要千鳥

應該唔會啦，日向最後都行出咗自己嘅風格，新櫸應該都一樣可以

我原本都係有咁嘅印象 但係真係感覺繼續做落去可以攞脫欅=平手嘅形象

唔想再睇條八婆

屌.+2，二期生入黎就係鐘意欅嘅世界觀，飯都係一樣，改名起碼流失一半

前世做錯咩事
今世要支持利
重要加多隊欅

diu 真係講中再出發大聯盟

style可以一樣，但隊名唔可以一樣

欅最吸引就係依種風格
都唔知轉嚟做乜
你話依家班mb carry 唔起就話姐

I know that feel

睇住你由愛生恨成個過程

同埋佢兩個都無乜做mc經驗
唔似另外兩個group個mc
有幾個節目係手

馬馬

會唔會改番做鳥居坂

完全同意
可能營運見晌改名咁成功又想試多次

有咩關連?

出坑了

講起 到時點宣傳
係咪又要講返 嗱我前身係欅嚟
兜個大圈

但土田同香蕉人同等級數
佢教左個指原出黎

因為平手先係欅嘅靈魂，人都唔係到啦

睇落改名後應該唔會再唱舊歌

[速報] 欅坂46 last single 「誰がその鐘を鳴らすのか」8月21日配信決定

好似係買特典先有？

佢依家同公佈天下話無平手唔掂一樣
同睇唔起人有咩分別

真係想棄9呢個團唔追，太過份啦

我中意欅都係中意佢哋呢種風格 轉咗就有飯咗一個新團嘅感覺

走咗仲要搞臭欅個名
可能就係負面花邊新聞太多先逼住要改名

我諗last live完應該一期會走好多人

武道館果陣冇平手咪又係變冇得出場

欅嚟講平手先係最重要

果腦hang 哂機，明明果live 咁正，好似上到過山車最高點然後直插落嚟，自己死咗都唔知

唔捨得班女女

仲有做香港人

原來

好行唔送

屌 點會係MC問題
我比香蕉人三文治人去帶班女都係咁嘅死款

櫸坂摺埋改名再出發

一早應該肅清班友

其實都係得個次

之後都有啲show冇平手

拾回初心

土田冇乜問題
但唔明當初點解同澤部擺埋一齊做節目
明明澤部本身都有個組合

做香港人比政府撚
做欅狗比種子花撚😂👍
唔撚慘？😂😂

2期本身都唔係冇反應，搞搞吓成班變哂1期咁

要再出發嘅大把嘢要修正

做mc同做嘉賓真係有差距
仲要佢搭住個無咩默契嘅澤部

睇完呢場live大家都會改觀啦

改名真心想棄，成個營運好唔尊重mb同飯
個live好似同緊mb講跳埋最後一次啦，之後大家再出發

其實我覺得兩個能力上都冇問題(單獨睇)
但平時兩個人冇交流真係死結
(其實岩井真係有能力但冇節目)
或者試下3人組mc

都講緊幾年前既事啦
依家仲咁講

我係平手推呀，但唔係咁過份呀？重要極都唔係咁處理件事架嘛，依家即係推卸責任咁

咁同我睇欅冇關係架 你唔鍾意咪唔好睇

特典有咩睇

最後9單敲鐘？

改名係好嘅，大家再玩過

我又唔會因為改咗名而唔睇佢哋嘅

好耐無入黎一黎就滅團

你呢啲叫有睇
仲以為你剩係睇日向

踩到咁

我係櫸狗牙！！！

真心 覺得會有人畢業再出發

點止，舊歌都唔會再唱，廢是d人淨係focus係同平手嘅比較

欅=平手就係事實
平手係欅嘅樣
幾次代C做嘅野都只係模仿返平手
成員根本冇自己嘅風格
點樣做都係冇平手果種味道 呢個已經係定死左
唔改名改風格就等收皮
改完同乃日向差唔多風格都係等收皮
唔該順便清算埋果班下位組一期生

你錯覺姐，吓吓都覺得我係踩

我真係估一期走大半甚至走晒

肯定
一期生點接受
飯都肯定走唔少

真
公認唔係問題
連營運都畀機會佢哋證明自己
話晒2期入咗來
好多都打得

Agree! 真飯唔係希望佢地有得發展!?? 客觀條件係櫸＝平手＋暗黑形象太深入民心，加埋之前咁多負面嘢，唔洗洗牌先好難繼續行落去，營運真係唔會同你亂博一鋪

問心 睇每個mb跳每一首本身係平手既歌 都一定會先入為主有比較
好似頭先跳爆玻璃咁 我個心都一直有比較 呃唔到人既
但唔試下就話改名 種子花真係同中共強行國安法一撚樣
一句講曬 理得呢班飯死/棄

平手＝欅 公認哂，唔改名點出發

唔走等死?虹花冬優花果幾件有人氣咩?
隔離紫團中田花奈有板你睇啦
乖乖地畢業去做返一般人啦 發左幾年偶像夢要醒架啦

難講呀？
剩返個班唔打算走住呀？

麻煩係肅清就快手，再出發後先又彈幾個775 志田出嚟就仆街

其實一開始都唔係咁暗黑...
係album之後開始返唔到轉頭....
營運好似推佢地去死咁

唔睇下今次無觀客live個反應就直接改名真心on9
呢個live我估冇改名再出發嗰part一定比人吹上天

如果改名就棄咁仲係飯咩

以後會唔會淨係唱返unit曲

難講

可能會改風格
但係我覺得其實無咩concept可以揀
綜藝/happy有日向
elegant有乃
櫻畀人感覺好似可愛啲

其實欅要改風格我一直認為只有一個
就係乃11單命美嘅延伸風格+欅原本
=憂鬱厭世/be water嘅欅

改名之後 轉風格
4單 5單 6單 8單呢d曲風既歌仲會唔會唱

似係欅名義嘅歌都唔會再唱

改名唔緊要
最驚改埋風格跳開心舞唱口水歌
如果真係叫櫻坂呢個可能性都好大

咁都要睇下推仲留唔留低wo

我想睇香港改名再出發

成班一期廢物最初乜都唔做等人餵資源比佢
當時仲要睇唔起假名 當人地係連選拔機會都冇嘅under
16 17年起飛 18年大跌比假名追上 19年比假名超越埋
乖乖改名繼續比日向騎住打啦 垃圾欅

音game 都好似啱啱知

俾d時間囉，如果有人走都係依幾個月內嘅事

希望佢哋再出發後d綜藝做返好d

尤其是啊天
佢畀我嘅感覺
有c嘅氣質/氣場
表情幾好

風格未必改啦 其實本身櫸乜風格都有啦

其實5/6/7個風格都唔黑暗

neo Hong Kong

音驚搞曬活動之後一盤冷水撥埋黎

櫻呢個字好春天 將來應該唔玩dark同叛逆

雖然我都係，但係其實可以慢慢轉型，跳少d舊歌，二期生接力，依家有d似果病人係有生存機會，但你唔救佢，仲要加多一刀咁

閪女人，仲未比人屌夠

應該唔會掛
咪同日向撞哂風格

返森林咁另類都唔黑暗？

（利申：勁鐘意呢首）

如果我係一期我點會走
停咗年幾咁滯
新group一出，多返資源，又有新碟，就算推二期都好我都獲益

搞成年半發覺唔識救，斬掉再來姐

其實shit 識唔識做策劃架

可能係櫻花樹下埋條屍呢

我到而家都唔覺欅風格得一種
至可以話佢黑暗/中二個風格太強烈 cover咗其他歌姐

講單一 日向咪仲單一
剩係得happy感（3單例外）

其實可以rock少少或者edm型嘅都得
唔好夾硬轉晒成個style啦

佢哋以前咪又係靠平手紅利，冇平手村外真係冇人理

連綜藝都死埋

真幾神奇

櫻花唔係有早逝同短命既意思咩

老老豆豆誰鐘cm都出左咁耐
點解都仲要等一個月後先賣digital
係咪當人on9唔記得

e-girl 咁？

Agger

都係講有冇心做，有心做嘅可以留

有去意嘅留嚟都冇意思

我剩係講單曲

其實櫸啲歌咪最多一半中二
啲unit歌好歡樂ga

勁到今次燈死一個團

就算改都改個好D既名丫

最慘係無心做又留 有心做畀人撚到走

我係咁諗 平手=欅呢個形象點用咗8張單曲時間建立 但係依家距離平手畢業又唔係好耐加埋新單曲又未出 依家欅先係平手畢業後嘅第一場live 想推翻呢個平手=欅嘅形象真係好難 但係今日場live其他mb都證明咗冇咗平手佢哋都可以繼續欅嘅風格 所以我覺得只要俾多少少時間佢哋就可以推翻平手=欅嘅形象
改名真係好似變咗承諗冇平手 欅就收皮 同埋都同其他人講其他mb唔適合欅風格

算吧啦 賣點就係一單怪人避雷針月曜日果種風格
改名順便換埋個編舞老師啦 D舞睇到厭

吉本坂洗唔洗跟住轉色

黑暗 人性 叛逆 厭世感style

呢d都好正 舞台melody歌詞都好出色

希望重新出發左 演唱會都會跳返下

人地乃一場都4小時

最多咪慢慢跳 中間加下MC

遠藤桜坂都係啲人鳩估啫 仲有其他可能嘅

舞ok嘅，但唔係個個都係平手咁強表現力

其實10月先改名
營運大可以睇fans反應
唔需要為咗「重大發表」而咁做
定係mb自己都同意

其實欅轉風格都預咗
但從不笑偶像變成粉紅可愛風偶像真係難接受到

咁唔該種子花出翻唒啲live碟

文春講到成班友排隊想走，起碼依到要處理咗先

風氣問題 唔關mc事
mc做埋梗俾前輩 都可以話唔中意
咁後輩又點敢有咩舉動

或者咁講
營運都係擔心MB之後要背起櫸嘅世界觀壓力
而去選擇改名
MB可能之後發展會好d

但站在因為櫸嘅世界觀而入坑嘅粉
係難接受

我嘅第一場 變成最後一場
唔怪得友人講有live就要睇唔好等
之後未必睇得返
完全係呢種感覺

利申平仔飯

我記得佢之前2期生fm好似話想帶領欅坂上新高峰

10月先改名
咁姐係今年紅白唔洗預佢地啦?

利害了

你想像下保乃做center咪無問題囉

唔好該得乃4個鐘好似好長
唱30首但全部都係唱平首 OK 你話歌太多冇辦法
但MC又長又悶成個熱度比佢地搞到下降哂就係佢地嘅錯了

其實佢係咪心理變態

記得開頭仲有人含淚祝福

今年人氣低到咁仲點會有得上

其實我一向都鍾意睇其他member企c位，出嚟嘅style真係好唔同

同意俾多d時間可以有改變，但snf似乎已經等夠

同埋欅個名仲有欺凌，文春嘅負面形象係到

今次一刀斬改名都唔係出奇

冇錯

架仔唔知諗咩架，可能照俾呢？
反正佢都係拎俾欅轉再出發大聯盟個名上架啦

開頭唔知佢講咁多大話嘛

櫻坂睇返個domain註冊日期同日向坂同一日
同埋連住けやき坂，我覺得似當初日向坂廢案多啲

不過改粉紅色真係似執返個廢案嚟用

佢地係10月完欅坂
冇話會即刻再出

可能又等幾個月 過埋日向 東蛋先

改名後可能係以2期做中心，班1期都要改變吓

香隊話member同staff傾過決定

改做櫻坂呢個名好咩
櫻花每年只會係3月至4月開 開花期得一個月

仲有點解last single可以冇實體

佢哋好有潛力，係爭d機會

講到尾咪又係shit 經營不善

當初晌冇綠色可能暗藏玄機

無握手會邊個會買碟呀

咪搞啦 個個都想做小林style 咪由佢地

咁講又好似通

係咪新member

上集欅寫得二期幾好睇

冇握手卷少人買ma
出digital 少人買啲都ok
同埋櫸啲digital賣得唔錯

ok

一句講哂，shit&flower垃撚圾

成員都有問題啦，775 志田 鈴本 odnn 個本身性格都不利團隊發展

唔係唔想救，而係唔識救

neru真係死得好慘

改埋名都唔化，好心啦

冇大獲飯食睇吓班友係咪仲咁hea

最衰冇under team 唔係實踢落去反省吓

根據文春話平手唔滿意個MV要重拍所以咁耐都出唔到
咁而家淨係出digital咪唔洗MV

佢同米谷 今泉都醒，一早跳船。

佢哋係內部睇得比我哋更清楚

平手個隻應該唔係呢隻wo

依班畢左真係好事，一畢完就個個露底

欅寫有得睇好睇啦

咁咪又調轉頭射個波落平仔度

我見今泉依家撈得仲開心

公式爸爸已成絕唱

砂塵同泳池係咪冇機會聽到full ver

志田 鈴本 點拍拖點戀愛我都唔care

但係笑鳩人打爛嘢真係唔要得，家教差到貼地

如果下一單銷量成功過到50萬應該上硬 再出發啱哂今年風向

我睇今泉d廣告都好開心

老實講其實集集都係為咗睇二期

改名都係射個波俾平手，平手都算聖人啦食咁多死貓

應該會俾返資源佢補償

唔推牙泉
但佢真係走得幾好
快d出去發展自己野好過係個團dum時間唔知做乜柒

今泉就單純當欅係跳板
米谷唔跳咪又係好似虹花咁冇人氣ON99咁
冇人氣+內部有問題就應該即走啦
唔想畢果D一期應該都想繼續留返係藝能界
但你連自己團內都冇人氣 出到去咪一樣冇飯開
不如早走做返個普通人好過

2期綜藝係好睇嘛，唔通你要我去睇班女俾麵包佬屌咩

個個都冇畢業con可能因為驚大家encore果次戲都唔交

醒目女嚟嘅

唔單止形象定形 我覺平手坂其中一大問題係培養咗好多更衣室毒瘤出嚟

在團其間拍拖實際係不負責任嘅表現
會影響晒成個團個形象

死唔畢月月收人工

呢間公司專玩炎上商法真係個腦裝shit

其實今日「重大發表」已經畀隔離搶fo
（小室復出）
如果哩兩個禮拜出歌
又撞隔離配信
我都唔明今野掛名都夾吓schedule啦
利申：兩隊我都鍾意

米本身應該可以入好d學校
不過發場夢都好既

2015年8月21日 欅坂46 結成
2020年8月21日 ラストシングル発売

準備今晚重聽番欅嘅所有歌

依家只係期望新名唔好改咁7就好
櫻坂真係唔係好掂

隊長應該受好多氣，茜茜可能私底下屌爛哂班仆街

好耐之前流出個張9單list真係成為絕版

真係執

會唔會連坂同46都唔用

唔俾人影到我當唔知，但休養期間同人kiss就唔得囉

實體都唔出
求其擲首大廣告商+doc 曲就收左欅皮

有noise最緊要

記得有次雜誌訪問牙佳話守屋唔理ed
我覺得佢似做好自己個隻？

詐病唔出席2周年LIVE 結果比文春影到原來係返鄉下搵靚仔男朋友仔玩><

太差了